<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Colombia tierra querida</title>
    <link>http://cronop.io/</link>
    <description>Recent content on Colombia tierra querida</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-CO</language>
    <copyright>All rights reserved - 2016</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2017 10:54:24 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://cronop.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Antes de invertir en Bitcoins mira esto</title>
      <link>http://cronop.io/post/antes-invertir-bitcoins/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 10:54:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/antes-invertir-bitcoins/</guid>
      <description>Conozco Bitcoins desde hace ya varios años y nunca tuvo tanta publicidad y difusión como en estos momentos, veo personas sin ningun tipo de conocimiento técnico y/o financiero poniendose a invertir en bitcoins sin ningun tipo de estrategia, para mi es alarmante que esto este sucediendo y me parece que hay un grupo de personas recolectando dinero de otros para su propio beneficio.
Espero poder contribuir a que esto no suceda y que personas no pierdan su dinero por no saber bien de que se tratan estos temas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charla sobre WannaCry con 3Bumen</title>
      <link>http://cronop.io/post/3bumen-entrevista-wannacry/</link>
      <pubDate>Thu, 25 May 2017 10:54:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/3bumen-entrevista-wannacry/</guid>
      <description>En dias pasados fui invitado por el lider de desarrollo tecnológico de 3Bumen Telecom Technologies, la empresa detras del famoso router Rompemuros para charlar un poco sobre el malware o rasomware que esta siendo difundido masivamente por internet conocido como &amp;ldquo;wannacry&amp;rdquo;, este es el video resultante de esta charla, espero lo disfrute y nos envie sus comentarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como saber el Flujo de Efectivo mensual y que hacer con el</title>
      <link>http://cronop.io/post/flujo-efectivo/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 10:54:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/flujo-efectivo/</guid>
      <description>En este video trato de explicar un poco de que se trata el Flujo de Efectivo Mensual, que es, como calcularlo y como puedo usarlo a mi favor para mejorar mi situación económica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Metas, lo más importante en la vida</title>
      <link>http://cronop.io/post/metas-lo-mas-importante/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2017 17:08:45 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/metas-lo-mas-importante/</guid>
      <description>Inicia un nuevo año con muchos nuevos propósitos es típico en la mayoría de personas este mes, pero pocos al final del año pueden decir que cumplieron ese propósito del inicio del año. Una ayuda que he tenido en mi vida para hacer esto realidad es el proponerme METAS, metas personales, sociales y económicas.
Ponte una meta para este año, diseña un plan paso a paso para lograr la meta, apégate al plan y al final conquistaras tu meta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regla 70/30 finanzas personales</title>
      <link>http://cronop.io/post/regla-70-30-finanzas-personales/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Aug 2016 14:11:24 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/regla-70-30-finanzas-personales/</guid>
      <description>En está ocasión deseo compartir con ustedes un tip de finanzas personales que me ha servido mucho en mi vida y en mis propias finanzas.
Espero sea util para ustedes y espero sus comentarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cayo Acuario, San Andres, Colombia</title>
      <link>http://cronop.io/post/san-andres-acuario/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Aug 2016 12:05:02 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/san-andres-acuario/</guid>
      <description>Si vas a San Andres Isla, Colombia puedes hacer el tour al cayo el acuario y ver algunos peces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manu Chao en Barranquilla 2015</title>
      <link>http://cronop.io/post/manu-chao-barranquilla/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2016 17:43:52 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/manu-chao-barranquilla/</guid>
      <description>Algunas tomas rapidas del concierto gratuito de Manu Chao en Barranquilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome - Bienvenidos</title>
      <link>http://cronop.io/post/inicio/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2016 17:20:03 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://cronop.io/post/inicio/</guid>
      <description>Colombia, land of beautiful places.
Colombia, tierra de lugares hermosos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>